有冇暑假打算去／去過韓國語學堂讀韓文既巴絲？？

我想暑假打算去韓國語學堂讀10星期既正規課程
暫時睇中左慶熙大學 但我見到宿舍好似好貴
但又驚考試院環境太差

有冇巴絲有經驗或都打算 6月去韓國語學堂讀書既可以聯絡我

延世大學啲人話幾好

網上見到延世好似好大壓力咁 今次係想去體驗生活